[忽發奇想] 今年不如搞ocamp抗爭啦

利申:已畢業多年
依家既香港仲有心情玩ocamp, 搞ocamp?
與其ocamp玩埋d on9遊戲, cityhunt, 口水舞
不如將佢轉曬做抗爭task

咁city hunt可以去邊到?

當年ocamp最鐘意玩水彈

邊個搞

見到有post針對自由行
去高鐵站,旺角呢d傳達反共訊息?
好似基督徒傳福音咁
目標每人搵十個? 成功令佢支持既就加分

[7/7活動]第三條戰線正式啟動

大把莊搞ocamp啦, 可以係暑假keep住個輿論, 繼續五大訴求

去狗屋玩?不過有法律風險喎
可以玩娛樂大樂個game, 引導d大陸人講反共野
引佢地講講平反六四
講習敗敗壞話...有冇得諗?

Push joint hall ocamp
何其壯觀

所有sco +hall 都同幾日

講真 嗌物資做動作傳開去真係幾ocamp feel

八大會師

Campfire：
頭盔 頭盔
索帶 索帶

提提你而家year one已經係01 年出世個批
一車車腥港人

咁都有香港人㗎嘛
班腥港人既然都落咗嚟，係應該教佢哋民主精神，救多一個得一個

Campsites都省番

咪再講00後係腥港人啦 好多細路今次都企左出黎